常言道:「事不過三」，大家應該以慢打快

可以考慮先休息一下

否則D狗好快識玩